(求救) HK Airline張機票錯左個姓

我其中一個朋友張機票個姓 (CHING) 中間多左個"I" (CHIING) 但上網睇香港航空係改到名改唔到姓
有冇巴絲有咁既經歷
後日就飛喇
麻煩各位解答 賜酒

師兄

打過去同佢講 有得商量架

清

打左喇佢叫我send佢張passport俾佢
如果成功有得改就要收番300蚊手續費

畀錢有得搞梗係搞咗先啦
一陣佢反口嗰陣損失重大

我上網睇有啲人要等2-3日先知改唔改到
但等得黎我都飛左

但CS同我講話send左張passport俾佢半個鐘後再打番俾佢就話我知改唔改到
但我朋友番緊工
機票係我訂 但訂錯名搞著佢都覺得有啲唔好意思

咁你比錢搞得掂就無問題啦

好多人都當連登係airline CS

同個cs傾掂佢啦
上來問個名唔會自己變返岩

拿拿聲改啦

CHIING ho ball

唔改都唔係好覺

time limit今日5點9都好惡搞吓喎
仲有而家仲要係掛緊波

Ching